{
    "How Orchid delivers digital privacy": "Orchid가 디지털 개인 정보를 보호하는 방법",
    "Core components of the Orchid network": "Orchid 네트워크의 핵심 구성 요소",
    "The Orchid app": "Orchid 앱",
    "OXT cryptocurrency": "OXT 암호화폐",
    "Orchid Accounts": "Orchid 계정",
    "Orchid Protocol": "Orchid 프로토콜",
    "Nanopayments": "나노페이먼트",
    "Nodes": "노드",
    "Staking": "스테이킹",
    "Users of Orchid run a client similar to a typical VPN client for protocols such as OpenVPN, but which speaks the Orchid protocol. The Orchid network client goes past the basic functionality offered by most VPN clients, with features such as the ability to run traffic through an integrated personal firewall. The Orchid client is accessible via iOS, Android, macOS, and Linux.": "Orchid 사용자는 OpenVPN 등의 프로토콜에 일반적으로 사용되는 VPN 클라이언트와 비슷한, Orchid 프로토콜 전용 클라이언트를 실행합니다. Orchid 네트워크 클라이언트는 대부분의 VPN 클라이언트가 제공하는 기본 기능 이상을 제공하며, 통합된 개인 방화벽을 통해 트래픽을 운영하는 기능 등을 갖추고 있습니다. Orchid 클라이언트는 iOS, Android, macOS, Linux를 통해 액세스할 수 있습니다.",
    "The Orchid digital currency (OXT)": "Orchid 디지털 통화 (OXT)",
    "OXT’s primary purpose is to provide a staking-advertising mechanism that aligns operator incentives to the benefit of the Orchid network and mitigates certain risks.": "OXT의 주된 목적은 운영자 인센티브를 Orchid 네트워크의 이익에 맞춰 조정하고, 특정 위험을 완화하는 스테이킹 광고 메커니즘을 제공하는 것입니다.",
    "The OXT digital currency provides value in the Orchid network in a number of ways:": "OXT 디지털 통화는 Orchid 네트워크에서 다양한 방식으로 가치를 창출합니다.",
    "A Bandwidth Provider - Anyone can operate an Orchid Node, but must first stake OXT, with the more OXT that is staked, the greater the chances of reward in the Network.": "대역폭 공급자 - 누구나 Orchid 노드를 운영할 수 있지만 먼저 OXT를 스테이킹해야 합니다. 스테이킹된 OXT가 많을수록 네트워크에서 보상을 받을 확률이 높아집니다.",
    "A Bandwidth User - For the first time, users can pay-on-the-fly for a private, secure internet connection using nanopayments. Users add OXT or any of the supported cryptocurrencies to their Orchid account which is then used to pay providers for service while the VPN is connected.": "대역폭 사용자 - 처음으로 사용자는 나노페이먼트를 사용하여 안전한 개인 전용 인터넷 연결 비용을 즉시 결제할 수 있습니다. 사용자가 자신의 Orchid 계정에 OXT 또는 지원되는 암호화폐를 추가하면, VPN이 연결되어 있는 동안 서비스 제공업체에 비용을 지불하는 데 사용됩니다.",
    "Learn more about OXT.": "OXT에 대해 자세히 알아보기.",
    "The bandwidth marketplace is peer-to-peer and run in a completely decentralized manner without reliance on any central party. The primary reasons for this new digital currency OXT are:": "대역폭 마켓플레이스는 P2P에 기반하고, 중앙 관리자에 의존하지 않고 완전히 분산된 방식으로 운영됩니다. 새로운 디지털 통화인 OXT를 사용하는 주된 이유는 다음과 같습니다.",
    "To have a digital currency that is specifically tied to consumption of bandwidth on the Orchid network": "Orchid 네트워크에서 대역폭의 소비에 구체적으로 연결된 디지털 통화 보유",
    "To align operator incentives towards the benefit of the Orchid Network.": "운영자 인센티브를 Orchid 네트워크의 이익에 맞춰 조정",
    "Accordingly, in addition to facilitating bandwidth transactions on the Network, the Orchid digital currency is used to prove a stake within the Orchid network that demonstrates a commitment by bandwidth providers, as well as to mitigate certain risks.": "따라서, Orchid 디지털 통화는 네트워크에서 대역폭 거래를 촉진하는 것 외에도 특정 위험을 완화하고, 대역폭 공급자가 약속 이행을 보장하기 위하여 Orchid 네트워크에서 지분을 증명하는 데 사용됩니다.",
    "What is being purchased when a user buys Orchid credits?": "사용자가 Orchid 크레딧을 구매할 때 무엇이 구매됩니까?",
    "Balance": "잔고",
    "Based on the chosen pricing tier, the user will receive an Orchid account funded with an amount of xDai, subject to market fluctuations, which can be used to purchase bandwidth on the Orchid network.": "선택한 요금 등급에 따라 사용자는 시장 상황에 기반하여 일정 금액의 xDai가 제공된 Orchid 계정을 받게 됩니다. 이 계정을 사용하여 Orchid 네트워크에서 대역폭을 구매할 수 있습니다.",
    "Deposit": "예치금",
    "A portion of the purchase is invested as a deposit to the generated account. This is required for participation in the Orchid network as both a deterrent of client malfeasance as well as a determinant for ticket sizing in our nanopayment system.": "구매 금액의 일부는 생성된 계정에 예치금으로 투자됩니다. 이것은 Orchid 네트워크에 참여하는 데 필요하며, 당사의 나노페이먼트 시스템에서 클라이언트의 부정 행위를 억제하고 티켓 크기를 결정하는 역할을 합니다.",
    "Gas": "가스비",
    "Transactions made on the blockchain require small payments and a portion of the credits purchase goes to covering these costs for creating the Orchid account.": "블록체인에서 거래를 수행할 때 소액 결제가 필요하고, 크레딧 구매 금액의 일부는 Orchid 계정 생성 비용을 충당하는 데 사용됩니다.",
    "Fees": "수수료",
    "The purpose of Orchid credits is to open up use of the Orchid network to a wider range of users, such as users who aren’t familiar with cryptocurrency or don’t want to deal with the intricacies themselves. No personal information is accessed or stored by Orchid during the purchase process or in the use of the Orchid app.": "Orchid 크레딧의 목적은 암호화폐에 익숙하지 않거나 복잡한 일을 처리하고 싶지 않은 사용자 등 더 넓은 범위의 사용자에게 Orchid 네트워크의 문을 활짝 열고 참여를 유도하는 것입니다. 구매 과정이나 Orchid 앱을 사용하는 동안 Orchid는 개인 정보에 접근하거나 이를 저장하지 않습니다.",
    "Crypto-native accounts:": "암호화폐 기반 계정:",
    "Learn more about creating an Orchid account.": "Orchid 계정 생성에 대하여 자세히 알아보기.",
    "The Orchid Protocol": "Orchid 프로토콜",
    "Orchid uses a new probabilistic nanopayment system to scale payment throughput.": "Orchid는 새로운 확률적 나노페이먼트 시스템을 사용하여 결제 처리량을 확장합니다.",
    "This nanopayment system is the foundation of the Orchid peer to peer bandwidth marketplace where clients pay Node operators cryptocurrency-backed “tickets” for proxy bandwidth. The system is designed to lower the transaction fees on small payments by amortizing transaction fees across many transactions and even across multiple parties.": "이 나노페이먼트 시스템은 클라이언트가 노드 운영자에게 프록시 대역폭에 대하여 암호화폐 기반 \"티켓\"을 지불하는 Orchid P2P 대역폭 마켓플레이스의 토대입니다. 이 시스템은 수많은 거래와 당사자를 대상으로 거래 수수료를 상각함으로써 소액 결제 시 거래 수수료를 낮추도록 설계되었습니다.",
    "For more information, see our recent article: <1>Introducing Nanopayments</1>": "자세한 내용은 다음 최근 기사를 참조하세요: <1>나노페이먼트 소개</1>",
    "Service providers on Orchid run software similar to a typical VPN daemon for protocols such as OpenVPN, but which speaks the Orchid protocol.": "Orchid에서 서비스 제공업체는 OpenVPN 등의 프로토콜에 일반적으로 사용되는 VPN 데몬과 비슷한, Orchid 프로토콜 전용 소프트웨어를 실행합니다.",
    "Orchid nodes maintain registration information in a stake registry and provider directory on Ethereum. The stake registry is optimized for enabling the Orchid app to automatically discover random servers in a decentralized environment, while the provider directory allows Orchid nodes to register metadata such as geolocation or additional services offered.": "Orchid 노드는 이더리움의 지분 레지스트리 및 공급자 디렉터리에 등록 정보를 보관합니다. 지분 레지스트리는 Orchid 앱이 분산 환경에서 임의의 서버를 자동으로 검색할 수 있도록 최적화되어 있으며, 공급자 디렉터리는 Orchid 노드가 지리적 위치 또는 제공되는 추가 서비스와 같은 메타데이터를 등록할 수 있도록 허용합니다.",
    "A provider stakes some number of OXT to create a stake deposit.": "공급자는 지분 예치금을 생성하기 위하여 일부 OXT를 스테이킹합니다.",
    "Anyone can stake OXT on nodes using the smart contract.": "누구나 스마트 컨트랙트를 사용하여 노드에서 OXT를 스테이킹할 수 있습니다.",
    "Clients select new nodes in proportion to their relative OXT deposit size.": "클라이언트는 관련된 OXT 예치금 크기에 비례하여 새로운 노드를 선택합니다.",
    "Larger stake deposits thus lead to proportionally more users, bandwidth, and revenue.": "따라서, 지분 예치금이 클수록 이에 비례하여 더 많은 사용자, 대역폭 및 수익으로 이어집니다.",
    "If the node is already at max bandwidth capacity additional stake is effectively wasted.": "해당 노드의 대역폭 용량이 이미 최대이면 추가 지분은 사실상 낭비됩니다.",
    "Once tokens have been locked into a stake deposit they can be used immediately for bandwidth provisioning. If the provider wants to withdraw tokens from the staking contract, they have to start an “unlocking” process period, which involves a three month cooldown where their funds cannot be used as a stake deposit or transferred elsewhere by the provider.": "토큰이 지분 예치금으로 동결되면, 즉시 대역폭 프로비저닝에 사용될 수 있습니다. 공급자가 스테이킹 컨트랙트에서 토큰을 인출하려고 할 경우, '언락(동결 해제)' 기간을 개시해야 합니다. 이 기간에는 3개월의 대기 시간이 포함되어 있어서 공급자는 자금을 지분 예치금으로 사용하거나 다른 곳으로 이체할 수 없습니다.",
    "Whatever the amount of value that is exchanged in the Orchid ecosystem, a given seller’s relative stake amount, as a percentage of the total stake, provides them that same percentage of user traffic and dealflow. Assuming typical and honest selling behavior (no users drop them for bad service) this dealflow will translate into a similar portion of the total revenue. The staking decisions of sellers is left to their own choices.": "Orchid 에코시스템에서의 교환 가치가 어떻게 되든, 특정 판매자의 상대적 지분 금액은 총 지분의 백분율로서 동일한 비율의 사용자 트래픽 및 거래 흐름을 제공합니다. 일반적이고 정직한 판매 행위가 발생한다고 가정할 경우(불량한 서비스로 인하여 이를 중단하는 사용자가 없음), 이 거래 흐름은 총 수익과 비슷한 비율이 됩니다. 판매자의 스테이킹 결정은 판매자의 재량에 달려 있습니다.",
    "Read our Whitepaper": "백서 읽기",
    "Events": "이벤트",
    "Get the Orchid app": "Orchid 앱 다운로드",
    "OR": "또는",
    "<0>Download the APK from GitHub</0>": "<0>GitHub에서 APK 다운로드</0>",
    "(Or <1>get the code</1> and compile it yourself!)": "(또는 <1>코드를 받아서</1> 직접 컴파일하세요!)",
    "Orchid is Open Source": "Orchid는 오픈 소스입니다",
    "The Orchid community develops code \"in the open\" by <1>continually pushing</1> changes that anyone can see on GitHub and <3>tagging releases</3> as appropriate. Orchid's repository uses the continuous integration feature from GitHub, making it easy for developers to fork our repo, make changes, and then get binaries back without having to compile locally. Lastly, the builds are reproducible, so anyone can produce builds from the source and verify they are the same builds we release.": "Orchid 커뮤니티는 \"공개적으로\" 코드를 개발하고 GitHub에서 누구나 볼 수 있도록 변경 사항을 <1>지속적으로 푸시</1>하고, 가능하면 <3>릴리스를 태그</3>하고 있습니다. Orchid의 레포지터리는 GitHub의 지속적 통합 기능을 사용하므로, 개발자들은 간편하게 당사의 리포지토리를 포크하고, 변경을 한 다음, 로컬에서 컴파일할 필요 없이 바이너리를 되찾을 수 있습니다. 마지막으로, 빌드는 재생산 가능하므로, 누구나 소스에서 빌드를 생산하여 당사가 릴리스하는 빌드와 같은지 확인할 수 있습니다.",
    "We invite all developers and any curious parties to explore Orchid's code.": "개발자 및 궁금하신 분들은 Orchid의 코드를 살펴보시기 바랍니다.",
    "Where to get OXT": "OXT를 얻을 수 있는 곳",
    "No data collection.": "데이터 수집 없음.",
    "No 3rd-party sharing.": "제3자 공유 없음.",
    "No profit markup.": "이익 마크업 없음.",
    "A new model of VPN.": "VPN의 새로운 모델.",
    "Get Orchid": "Orchid 다운로드",
    "Orchid VPN enables a bandwidth marketplace": "Orchid VPN은 대역폭 마켓플레이스를 가능하게 합니다",
    "Buyers use the <1>Orchid app</1> to get protection from snooping ISP's, unblock websites cutoff by firewalls, and for many other privacy benefits. Sellers receive payments in real-time as they provide service and stake <3>OXT</3> to compete for service requests. Orchid Technologies charges no fees, and the community maintains the <5>Open Source software</5> that powers the entire ecosystem. Try it out!": "구매자는 <1>Orchid 앱</1>을 사용하여 ISP의 스누핑으로부터 보호하고, 방화벽의 웹사이트 차단을 해제하는 등 프라이버시와 관련하여 수많은 혜택을 누릴 수 있습니다. 판매자는 서비스 요청을 두고 경쟁하면서 서비스를 제공하고 <3>OXT</3>를 스테이킹하며 실시간으로 결제를 받을 수 있습니다. Orchid Technologies는 수수료를 부과하지 않고, 커뮤니티는 <5>오픈 소스 소프트웨어</5>를 유지하여 전체 에코시스템을 지탱합니다. 직접 체험해 보세요!",
    "Fund your Orchid account": "Orchid 계정에 자금을 제공합니다",
    "Connect to a random provider": "임의의 공급자와 연결됩니다",
    "Tap \"Connect\" to match with a VPN server that has locked up OXT to compete for your business.": "'연결'을 탭하면 OXT를 동결시키고 귀하의 비즈니스를 획득하기 위해 경쟁하는 VPN 서버와 매칭됩니다.",
    "Pay only for what you actually use": "실제로 사용한 만큼만 지불합니다",
    "Orchid nanopayments mean you are never locked into a subscription and pay only for actual use.": "Orchid 나노페이먼트는 구독에 얽매이지 않고 실제 사용한 양에 대해서만 비용을 지불한다는 것을 의미합니다.",
    "Learn more": "자세히 보기",
    "Crypto-powered": "암호화폐 기반",
    "Pay for VPN service using one of our supported cryptocurrencies. Not crypto savvy? You can purchase a pre-loaded account right in the app.": "지원되는 암호화폐 중 하나를 사용하여 VPN 서비스 비용을 결제하세요. 암호화폐에 익숙하지 않습니까? 앱에서 직접 선불 계정을 구입할 수 있습니다.",
    "Nanopayment Ecosystem": "나노페이먼트 에코시스템",
    "Orchid uses a new probabilistic nanopayment system to scale payment throughput via cryptocurrency-backed “tickets”.": "Orchid는 새로운 확률적 나노페이먼트 시스템을 사용하여 암호화폐 기반 '티켓'을 통해 결제 처리량을 확장합니다.",
    "Traffic Analysis": "트래픽 분석",
    "Peer into the details of your device’s connections by utilizing the built-in network protocol analyzer powered by Wireshark.": "Wireshark에서 제공하는 내장 네트워크 프로토콜 분석기를 활용하여 기기 연결의 세부 사항을 살펴보세요.",
    "Multi-hop": "멀티-홉",
    "Compose your own onion-routed VPN circuit by stringing together multiple ‘hops’ for increased privacy.": "개인 정보 보호 강화를 위해 여러 개의 '홉'을 함께 연결하여 어니언 라우팅 VPN 서킷을 구성합니다.",
    "Randomized Servers": "무작위 서버",
    "Connect randomly to an OXT-staked VPN server. Change to a new provider at any time by toggling the VPN off and back on.": "OXT를 스테이킹한 VPN 서버에 무작위로 연결됩니다. VPN을 껐다가 다시 켜면 언제든지 새로운 공급자로 변경됩니다.",
    "Unlimited Sharing": "무제한 공유",
    "Share a single account across multiple devices and/or users to help out friends and family, or protect your online activity across all of your devices.": "여러 기기 또는 사용자와 단일 계정을 공유하여 친구와 가족을 돕거나 모든 기기에서 온라인 활동을 보호하세요.",
    "Read the Docs": "문서 읽기",
    "Whitepaper": "백서",
    "Why Orchid?": "Orchid를 왜 사용하나요?",
    "No Subscriptions": "구독 불필요",
    "When you buy an Orchid account via in-app purchase, your funds are converted into a crypto-backed account that you control. VPN service is paid for on a per-use basis, meaning you only pay for the bandwidth you actually use": "앱 내 구입을 통해 Orchid 계정을 구매하면 귀하가 관리하는 암호화폐 기반 계정으로 자금이 변환됩니다. VPN 서비스 요금은 사용량 기준으로 결제됩니다. 즉, 귀하는 실제로 사용한 대역폭에 대해서만 비용을 지불하면 됩니다.",
    "Tracking-free": "추적 없음",
    "Orchid has no tracking pixels, 3rd-party javascript or any code on Orchid.com that harvests information about you. Orchid also has no tracking systems in our applications. We absolutely do not track.": "Orchid는 Orchid.com에서 귀하에 대한 정보를 수집하는 추적 픽셀, 타사 JavaScript 또는 코드를 사용하지 않습니다. 또한, Orchid는 당사의 애플리케이션에서 추적 시스템을 사용하지 않습니다. 저희는 절대로 사용자를 추적하지 않습니다.",
    "Open Source": "오픈 소스",
    "Decentralized": "탈중앙화",
    "Unblock Website & Apps": "웹사이트 및 앱 차단 해제",
    "Use the Orchid VPN to break through firewalls and access blocked content. Using Orchid you can access the open Internet and bypass restrictions placed by your ISP or network administrator.": "Orchid VPN을 사용하여 방화벽을 뚫고, 차단된 콘텐츠에 액세스하세요. Orchid를 사용하면 자유롭게 인터넷에 액세스하고, ISP 또는 네트워크 관리자가 설정한 제한을 우회할 수 있습니다.",
    "Flexible": "유연성",
    "Orchid has a WireGuard and Open VPN client built into the app. Using Orchid is possible with your own VPN server setup ala Streissand or other home grown solutions - even other paid VPN services. Furthermore, Orchid allows you to string multiple types of VPN servers together, which has interesting privacy properties.": "Orchid 앱에는 WireGuard 및 Open VPN 클라이언트가 내장되어 있습니다. Streisand 또는 다른 자체 개발 솔루션을 사용해 설정한 자신만의 VPN 서버에서 Orchid를 사용할 수 있습니다. 심지어, 다른 유료 VPN 서비스도 가능합니다. 또한, Orchid를 통하여 흥미로운 프라이버시 속성을 지닌 여러 유형의 VPN 서버를 함께 연결할 수도 있습니다.",
    "Orchid News": "Orchid 뉴스",
    "From the Orchid Blog": "Orchid 블로그의 게시글",
    "Go to Blog": "블로그로 이동",
    "Connect": "연결",
    "The Orchid community is one of the things that makes this project truly special. Follow us through one of our many social platforms, meet us in person at one of our upcoming events, and subscribe to our newsletter to stay informed about all things Orchid!": "Orchid 커뮤니티는 이 프로젝트를 진정으로 특별하게 만드는 것 중 하나입니다. 많은 소셜 플랫폼 중 하나를 통해 저희를 팔로우하고, 예정된 이벤트 중 하나에서 저희와 직접 만나며, 뉴스레터를 구독하여 Orchid에 대한 모든 최신 정보를 얻으세요!",
    "Let’s stay connected": "새 소식을 놓치지 마세요",
    "Get the Orchid Onlooker newsletter for updates and privacy news": "업데이트 및 개인 정보 보호 뉴스에 대한 Orchid Onlooker 뉴스레터 받기",
    "Get Orchid in 2 easy steps!": "간단한 2단계로 Orchid 받기!",
    "All purchases are 100% covered by the in-app purchase refund policy. iOS/macOS purchases have 90 days to request a refund. For Google Play purchases, the refund window is 48 hours.": "모든 구매에는 앱 내 구입 환불 정책이 100% 적용됩니다. iOS/macOS 구매의 경우, 90일 이내에 환불을 요청할 수 있습니다. Google Play 구매의 경우, 환불 기간은 48시간입니다.",
    "Step 1: Choose a starting amount for your Orchid account": "1단계: Orchid 계정의 시작 금액을 선택합니다",
    "Orchid accounts include 24/7 customer support, unlimited devices and are backed by the xDai cryptocurrency.": "Orchid 계정에는 연중무휴 고객 지원, 무제한 기기가 포함되며, xDai 암호화폐가 지원됩니다.",
    "One-time fee.": "일시불 요금.",
    "Good for browsing and light activity. Refund policy covered by app stores.": "브라우징 및 가벼운 활동에 적합. 앱 스토어의 환불 정책이 적용됨.",
    "Ideal size for medium-term, individual usage that includes browsing and light streaming. Refund policy covered by app stores.": "브라우징 및 가벼운 스트리밍이 포함된 중단기, 개인적 사용에 이상적. 앱 스토어의 환불 정책이 적용됨.",
    "Bandwidth-heavy, long-term usage or shared accounts. Refund policy covered by app stores.": "많은 대역폭이 요구되는 장기간 사용 또는 공유 계정에 적합. 앱 스토어의 환불 정책이 적용됨.",
    "*Orchid is a bandwidth marketplace and the price per GB can fluctuate with market demands. Currently the price is $0.06/GB.": "*Orchid는 대역폭 마켓플레이스이며 GB당 가격은 시장 수요에 따라 변동될 수 있습니다. 현재 가격은 $0.06/GB입니다.",
    "Step 2: Pay in the Orchid app": "2단계: Orchid 앱에서 결제합니다",
    "Download the Orchid app and fund an account using an in-app purchase. Once funded, you can connect to the Orchid network.": "Orchid 앱을 다운로드하고 앱 내 구입을 사용하여 계정에 자금을 제공합니다. 자금이 제공되면 Orchid 네트워크에 연결할 수 있습니다.",
    "Purchasing an Orchid account includes": "Orchid 계정 구매 시 다음 항목이 포함됩니다",
    "24/7 customer support via email": "이메일을 통한 연중무휴 고객 지원",
    "Apps for iOS, macOS, and Android": "iOS, macOS 및 Android용 앱",
    "Unlimited devices and sharing": "무제한 기기 및 공유",
    "Open Source code that is trusted and audited": "신뢰할 수 있고 보안 감사를 받는 오픈 소스 코드",
    "No app tracking, website tracking or logging": "앱 추적, 웹사이트 추적 또는 로깅 없음",
    "Not satisfied? Get a refund through the App stores, no questions asked!": "만족하지 못하셨나요? 앱 스토어를 통해 환불을 받으세요! 이유는 묻지 않습니다!",
    "I consent to receiving further instructions at the email address I submitted above.": "본인은 위에 제출한 이메일 주소로 추가 설명을 받는 데 동의합니다.",
    "Home": "홈",
    "Create Account": "계정 생성하기",
    "How It Works": "작동 방법",
    "About": "소개",
    "Blog": "블로그",
    "Contact": "연락처",
    "Learn": "학습",
    "Apps": "앱",
    "Orchid Account": "Orchid 계정",
    "Partners": "파트너",
    "FAQ": "자주 묻는 질문",
    "Engage": "참여",
    "Podcast": "팟캐스트",
    "Privacy Guardians": "프라이버시 가디언",
    "Follow Us": "팔로우하기",
    "Orchid's Values": "Orchid의 가치관",
    "We want to hear from you": "Нам важлива ваша думка",
    "Let's reclaim the Internet together! We are looking for partnership opportunities with infrastructure providers and integration partners that want to build with Orchid. Contact us and we'll get back to you shortly.": "Повертаймо вільне користування Інтернетом! Ми шукаємо можливості партнерства з постачальниками інфраструктури та партнерами з інтеграції, які хочуть розвивати свої потужності разом з Orchid. Звертайтеся до нас, і ми швидко вам відповімо.",
    "Mailing Address": "Поштова адреса",
    "Contact Info": "Контактні дані",
    "Required fields are missing": "필수 필드 누락",
    "There was an unknown error, your message may not have been sent": "알 수 없는 오류가 있었습니다. 메시지가 전송되지 않았을 수 있습니다.",
    "Your message has been sent": "메시지 전송 완료",
    "Submit": "제출",
    "Clear": "지우기",
    "Our Values": "우리의 가치관",
    "The Orchid Team": "Orchid 팀",
    "Orchid’s founders bring together deep experience in the open source software community (BASH Shell, GNU Finger), technology management (RPX IPO), blockchain investment (Bitstamp, Pantera Capital), jailbroken app package management (Cydia) and security (Wells Fargo’s 1st Online Banking employee, Ethereum core security team).": "오키드(Orchid)의 창립자들은 오픈소스 소프트웨어 커뮤니티(BASH Shell, GNU Finger), 기술 관리 (RPX IPO), 블록체인 투자 (Bitstamp, Pantera Capital), 탈옥 어플리케이션 패키지 관리 (Cydia)와 보안 (Wells Fargo의 첫번째 온라인 뱅킹 관리인력, 이더리움 코어 보안팀) 분야에서 많은 전문지식과 경험을 가지고 있습니다.",
    "Co-Founder / CEO": "공동 설립자 / CEO",
    "Co-Founder / CTO": "공동 설립자 / CTO",
    "Co-Founder": "공동 설립자",
    "Co-Founder / Advisor": "공동 설립자 / 자문",
    "Business Development": "사업 개발",
    "Community": "커뮤니티",
    "Design": "디자이너",
    "EA": "비서",
    "Engineering": "엔지니어",
    "Finance": "재무팀",
    "Marketing": "마케팅",
    "Operations": "운영팀",
    "Product": "프로덕트팀",
    "Advisor": "고문",
    "Corporate info": "회사 정보",
    "Orchid is a Delaware c-corp": "Orchid는 델라웨어 법인(C-Corp)입니다",
    "SEC Filing": "SEC 제출",
    "Press Kit": "프레스 키트",
    "Orchid<br/> Privacy<br/> Guardians": "Orchid<br/> 프라이버시<br/> 가디언",
    "An Orchid Privacy Guardian is an advocate for digital freedom, educates the community about how to use privacy tools online, and promotes security best practices. Privacy Guardians run meetups, manage and grow online communities, and facilitate discussions about Internet censorship, decentralizing technologies, and other important topics.": "Orchid 프라이버시 가디언은 디지털 자유를 제창하고, 온라인에서 개인 정보 보호 도구를 사용하는 방법에 대해 커뮤니티를 교육하며, 보안 모범 사례를 홍보합니다. 프라이버시 가디언은 모임을 운영하고, 온라인 커뮤니티를 관리 및 성장시키며, 인터넷 검열, 탈중앙화 기술 및 기타 중요한 주제에 대한 토론을 촉진합니다.",
    "Ready to get involved?": "참여할 준비가 되셨습니까?",
    "Apply Now!": "지금 신청하기!",
    "Become a privacy educator": "개인 정보 보호 교육자가 되세요",
    "Build Community": "커뮤니티 구축",
    "Launch an official Orchid community using the appropriate platform for your region. The Orchid team is here to help you start and grow it, host fun events and giveaways, and offer early access and content.": "자신의 지역에 적합한 플랫폼을 사용하여 공식 Orchid 커뮤니티를 시작하세요. Orchid 팀이 커뮤니티의 시작과 성장을 지원합니다. 흥미로운 이벤트를 주최하고, 경품을 증정하며, 얼리 액세스 및 콘텐츠를 제공해 드립니다.",
    "Host Meetups": "모임 주최",
    "Run a monthly meetup focused on digital freedom, technologies being used to protect privacy, and other relevant topics of interest to your community and region. Build relationships and invite like-minded projects, companies, and individuals to participate.": "디지털 자유, 개인 정보를 보호하는 데 사용되는 기술, 커뮤니티 및 지역의 기타 관련 주제에 초점을 둔 월례 모임을 가지세요. 관계를 구축하고 생각이 같은 프로젝트, 회사 및 개인을 초대하세요.",
    "Educate<br/> & Help": "교육<br/> 및 지원",
    "Teach people in your community about digital freedom, privacy and security. Help them take control of their data by educating them to use new tools and technology that increase their freedom. Share and amplify content coming from Orchid.": "커뮤니티 구성원들에게 디지털 자유, 개인 정보 보호 및 보안에 대해 가르치세요. 자유를 강화하는 새로운 도구와 기술의 사용 방법을 교육하여 구성원들이 자신의 정보를 통제할 수 있도록 도와 주세요. Orchid에서 제공하는 콘텐츠를 공유하고 확장하세요.",
    "Who can apply?": "누가 신청할 수 있습니까?",
    "Privacy Guardian Benefits": "프라이버시 가디언의 혜택",
    "Get connected": "연결하기",
    "Find like-minded individuals, trade tips and tricks to protect digital privacy, discuss problems and how to overcome them together.": "생각이 같은 사람들을 찾고, 디지털 프라이버시를 보호하기 위한 팁과 요령을 교환하고, 문제와 이를 극복하는 방법에 대해 함께 토론합니다.",
    "Earn rewards": "보상 받기",
    "Earn rewards for participating and educating others.": "참여하고 다른 사람들을 교육하여 보상을 받습니다.",
    "Help friends & family": "친구 및 가족 돕기",
    "Teach them how to protect themselves online with privacy tools like VPNs.": "VPN과 같은 개인 정보 보호 도구를 사용하여 온라인에서 자신을 보호하는 방법을 가르칩니다.",
    "Apply today to become an Orchid Privacy Guardian!": "오늘 신청하여 Orchid 프라이버시 가디언이 되세요!",
    "Let’s go!": "시작하기!",
    "Create a new Ethereum wallet": "새 이더리움 지갑 생성하기",
    "Load <1>account.orchid.com</1> in your wallet’s browser or your preferred browser with a wallet plugin enabled. It’s a good idea to bookmark this page for the future.": "회원님 지갑의 브라우저에서 또는 지갑 플러그인이 활성화된 원하는 브라우저에서 <1> account.orchid.com </1> 을 불러옵니다. 앞으로도 쉽게 사용할 수 있도록 이 페이지를 북마크에 추가해 놓는 것이 좋습니다.",
    "You might be prompted to “connect” your wallet to the Orchid DApp so it can read the wallet account balances.": "지갑 계정 잔고를 읽을 수 있도록 지갑을 Orchid DApp에 '연결'하라는 메시지가 표시될 수 있습니다.",
    "Check out the FAQ": "자주 묻는 질문 보기",
    "The VPN market is exploding with worldwide growth as users fight to regain privacy and break out of state controlled firewalls. OXT is Orchid's native ERC-20 digital asset that powers and secures a new approach to VPN service and providers compete for user payment flow by staking OXT. As more bandwidth is purchased on the Orchid network node providers can add and stake OXT in order to capture additional bandwidth sales on the network.": "사용자들이 프라이버시를 되찾고, 국가가 통제하는 방화벽을 뚫기 위해 분투함에 따라 VPN 시장은 전 세계적으로 폭발적으로 성장하고 있습니다. OXT는 Orchid의 기본 ERC-20 디지털 자산으로, VPN 서비스 및 공급자들이 OXT를 스테이킹하고 사용자들의 서비스 요청을 두고 경쟁하는 새로운 접근 방식을 구현 및 보호합니다. 사용자들이 Orchid 네트워크 노드에서 더 많은 대역폭을 구매하면, 공급자들은 OXT를 추가로 스테이킹하여 네트워크에서 추가 대역폭 판매 기회를 획득할 수 있습니다.",
    "Download": "다운로드",
    "Supply": "공급",
    "As noted in the Orchid network whitepaper, the total supply of OXT is fixed at one billion units. All information about the supply of OXT and addresses where OXT is located are publicly available on the Ethereum blockchain.": "Orchid 네트워크 백서에 명시된 바와 같이 OXT의 총 공급량은 10억 단위로 고정되어 있습니다. OXT의 공급에 대한 모든 정보와 OXT가 위치한 주소는 이더리움 블록체인에서 공개적으로 확인할 수 있습니다.",
    "Treasury": "금고 (Treasury)",
    "A maximum 1 billion OXT were eligible for creation, all of which has been created. As of December 9 2019, Orchid Labs, Inc. held 400,579,272 OXT in its treasury that has been subject to its treasury policy. Pursuant to Orchid Labs, Inc.'s treasury policy, it is anticipated that as to 400,579,272 OXT of the treasury OXT, starting as of December 9, 2019, no more than 10 million OXT per month will be available to be released from the treasury.": "최대 10억 OXT가 적격한 발행량이었으며, 전부 발행되었습니다. 2019년 12월 9일 기준 Orchid Labs, Inc.는 금고 정책의 적용을 받는 자사의 금고에 400,579,272 OXT를 보유하고 있습니다. Orchid Labs, Inc.의 금고 정책에 따라 2019년 12월 9일부터 매월 1000만 OXT를 초과하지 않는 범위에서 금고 OXT 중 400,579,272 OXT까지 금고에서 해제될 것으로 예상됩니다.",
    "Audit of Smart Contract for use with OXT Release Schedule": "OXT 해제 일정에 따른 사용하는 스마트 컨트랙트의 감사",
    "Audit of Smart Contract On March 21, 2020, <1>Consensys Diligence</1> published a technical audit on Orchid’s batch send smart contract, which may be used for multiple disbursements of ether and ERC20 tokens in a single transaction. The audit report is public and can be found here:": "2020년 3월 21일 스마트 컨트랙트 감사, <1>Consensys Diligence</1>는 Orchid의 일괄 전송 스마트 컨트랙트에 대한 기술 감사 결과를 발표했습니다. 이 스마트 컨트랙트는 단일 트랜잭션에서 이더 및 ERC20 토큰을 다중 전송하는 데 사용될 수 있습니다. 이 감사 보고서는 아래 링크에서 누구나 확인할 수 있습니다.",
    "For purposes of the audit, Orchid posted all the information needed to perform the audit in a technical repository on GitHub that can be found here:": "이 감사를 위해 Orchid는 감사를 수행하는 데 필요한 모든 정보를 GitHub의 기술 리포지토리에 게시했으며, 해당 정보는 아래 링크에서 확인할 수 있습니다.",
    "Anyone can re-perform the smart contracts audit using the same information provided to Consensys Diligence.": "누구나 Consensys Diligence에 제공된 것과 동일한 정보를 사용하여 스마트 컨트랙트 감사를 다시 수행할 수 있습니다.",
    "The information posted to GitHub and provided to Consensys Diligence includes the OXT token contract, found here:": "GitHub에 게시되고 Consensys Diligence에 제공된 정보에는 OXT 토큰 컨트랙트가 포함되어 있으며, 아래에서 확인할 수 있습니다.",
    "It also includes the OXT release schedule, found here:": "여기에는 OXT 해제 일정도 포함되어 있으며, 일정은 여기에서 확인할 수 있습니다.",
    "Orchid's staking directory randomly connects users with providers based on the amount of OXT staked; providers that stake more are connected to more users. The more bandwidth that is purchased by users on the Orchid network, the more incentive that node providers have to stake OXT in order to sell bandwidth and meet the demand.": "Orchid의 스테이킹 디렉터리는 스테이킹된 OXT의 양에 따라 사용자와 공급자를 무작위로 연결합니다. 공급자는 스테이킹한 OXT가 많을수록 더 많은 사용자와 연결됩니다. Orchid 네트워크에서 사용자들이 구매하는 대역폭이 많을수록 노드 공급자는 대역폭을 판매하고 수요를 충족시키기 위해 OXT를 스테이킹하려는 동기가 더 커집니다.",
    "Users need an Orchid account that holds funds to pay for VPN service. Orchid accounts can use OXT on Ethereum, or be homed on other EVM-compatible chains. The Orchid nanopayment system is chain-agnostic. While providers can receive payments from multiple blockchains, staking is always and only done with OXT on Ethereum.": "사용자는 VPN 서비스 요금을 결제하기 위해 자금을 보유하고 있는 Orchid 계정이 필요합니다. Orchid 계정은 이더리움에서 OXT를 사용하거나 다른 EVM 호환 체인에 존재할 수 있습니다. Orchid 나노페이먼트 시스템은 체인에 종속되지 않습니다. 공급자는 여러 블록체인에서 결제를 받을 수 있지만 스테이킹은 항상 이더리움에서 OXT를 사용해서만 수행됩니다.",
    "Read more about provider staking here.": "공급자 스테이킹에 대한 자세한 사항은 여기를 참조하세요.",
    "OXT Audits": "OXT 감사",
    "Read the full public ConsenSys Diligence Audit here.": "ConsenSys Diligence의 공개 감사 보고서 전문을 읽어 보세요.",
    "Read the full public Certora Audit here.": "Certora의 공개 감사 보고서 전문을 읽어 보세요.",
    "*Virtual Private Network (VPN) Market Report, <1>Global Market Insights</1>": "*가상 사설 네트워크(VPN) 시장 보고서, <1>세계 시장 정보</1>",
    "When we learn of new listings, they will be publicly announced. If you see OXT being traded on an exchange that isn’t listed here, please use the <1>contact</1> form to let us know, so that it can be added to our list.": "새로운 거래소에 등록되면, 공지 사항으로 안내해 드립니다. 하단에 나열되지 않은 거래소에서 OXT가 거래되는 것을 보셨다면, <1>연락처</1> 양식을 통해 저희에게 알려 주시면 이 목록에 추가하겠습니다.",
    "Exchange Listings": "거래소 목록",
    "View the full list": "전체 목록 보기",
    "OXT Contract on Ethereum": "이더리움상의 OXT 컨트랙트",
    "When the Orchid community learns of new listings, they are publicly announced. <br/><br/>If you see OXT being traded on an exchange that isn’t listed here, please use the <4>contact form</4> so that it can be added to the list.": "Orchid 커뮤니티에서 새로운 거래소에 등록된 사실을 알게 되면, 공지 사항으로 안내해 드립니다. <br/><br/> 하단에 나열되지 않은 거래소에서 OXT가 거래되는 것을 보셨다면, <4>연락처 양식</4>을 통해 저희에게 알려 주시면 이 목록에 추가하겠습니다.",
    "Decentralized Listings": "탈중앙화 거래소 목록",
    "Wallet & Custody Partners": "지갑 및 보관 대행 파트너",
    "Not Found": "찾을 수 없음",
    "We couldn't find that page!": "해당 페이지를 찾을 수 없습니다!",
    "Go back home": "홈으로 돌아가기",
    "About Us": "회사 소개",
    "Why build a privacy network?": "프라이버시 네트워크를 구축하는 이유는 무엇인가요?",
    "The Internet opened up an unlimited world of information. Its creators invited us to bring our curiosity and explore that world freely.": "인터넷은 무한한 정보의 세계를 활짝 열었습니다. 인터넷의 개발자들 덕분에 우리는 전 세계를 마음껏 탐험하며 호기심을 충족할 수 있게 되었습니다.",
    "But that is changing. The decentralized Web 3.0 being built on Ethereum is allowing the Internet to be reclaimed by its users.": "이러한 상황도 이제 변하고 있습니다. 이더리움에 기반하여 구축된 분산식 웹 3.0을 통하여 사용자들은 인터넷을 되찾고 있습니다.",
    "At Orchid we share in this mission. We use Web 3.0 technology to offer users better digital privacy today, so we can realize the promise of the Web 1.0 and explore freely again.": "Orchid도 이러한 움직임에 동참합니다. 웹 3.0 기술을 활용하여 사용자들에게 더 나은 디지털 프라이버시를 보장하고, 웹 1.0에서 약속했던 자유로운 인터넷 탐색을 다시 실현하고 있습니다.",
    "Orchid was founded in 2017 to help restore the open and accessible Internet for everyone. Since then, we have grown an incredible team based in San Francisco and Berlin and launched the first incentivized, peer-to-peer privacy network in December, 2019.": "Orchid는 2017년에 설립되어, 누구나 손쉽게 접근할 수 있는 개방적인 인터넷을 되찾기 위해 노력하고 있습니다. 샌프란시스코와 베를린을 기반으로 놀라운 성장을 보여주고 있는 Orchid 팀은 2019년 12월, 첫 번째 P2P 인센티브 프라이버시 네트워크를 출시하였습니다.",
    "Orchid’s mission is privacy, and privacy is a human right.": "Orchid의 사명은 프라이버시이며, 프라이버시는 인권입니다.",
    "Privacy is an easy target for those in power, who say “if you have nothing to hide, you have nothing to fear.” This is a lie. The truth is that the people in positions of power have the least to worry about being private. If a powerful dictator is caught doing something, they are beyond reproach. We should never forget the routine violations of privacy visited upon King, Gandhi, Ai Weiwei and many others in the name of “law enforcement” and “national security.”": "프라이버시는 “숨길 것이 없다면 두려워할 것도 없다”고 말하는 권력자들에게 쉬운 표적입니다. 이것은 거짓말입니다. 진실은 프라이버시에 대해 가장 걱정할 필요가 없는 사람은 권력을 잡은 사람들이라는 것입니다. 강력한 독재자는 무언가를 하다가 잡혀도 나무랄 데가 없습니다. 킹, 간디, 아이웨이웨이 등 수많은 사람들이 \"법 집행\" 및 \"국가 안보\"라는 이름으로 일상적으로 프라이버시를 침해당한 것을 결코 잊어서는 안 됩니다.",
    "Privacy and freedom are not in conflict; they are one and the same.": "프라이버시와 자유는 충돌하지 않습니다. 이것들은 하나이며 동일합니다.",
    "We stand in solidarity with causes dedicated to privacy and to other fundamental human rights. Movements that fight for freedom and equality, that fight against oppression and censorship, that help by creating the tools to level the playing field for all.": "저희는 프라이버시 및 다른 기본적인 인권을 위해 헌신하는 대의와 연대합니다. 자유와 평등을 위하여 싸우는 운동, 억압과 검열에 맞서 싸우는 운동, 도구를 만들어 모두를 위한 공평한 경쟁의 장을 만드는 데 기여하는 운동을 지지합니다.",
    "Causes such as Black Lives Matter; Uyghur liberation; political freedom in Hong Kong and Myanmar, LGBTQ+ rights in Russia and many others must be fought for at the fundamental, human level. They should cut across lines of politics, nationality, or sectarianism.": "흑인의 생명도 소중하다(Black Lives Matter)와 같은 운동, 위구르 해방, 홍콩과 미얀마의 정치적 자유, 러시아의 성소수자 권리 등 수많은 대의는 근본적이고 인간적인 수준에서 쟁취해야 합니다. 이러한 대의는 정치, 국적 또는 파벌주의의 경계를 초월합니다.",
    "As the Internet grew, exploring freely became harder. Web 2.0 business models incentivized companies to watch and track us and sell our data. And in some places, limits were placed on the information we can see.": "하지만, 인터넷이 성장할수록, 자유로운 탐색이 힘들어지기 시작했습니다. 웹 2.0 비지니스 모델로 인하여 기업들은 우리를 감시, 추적하고 데이터를 판매하기 시작했습니다. 어떤 경우에는 우리가 볼 수 있는 정보에 제한이 가해졌습니다.",
    "Orchid Partnerships": "Orchid 파트너십",
    "Orchid partners with companies around the world to advance our mission of making the internet a safer, more private place for everyone.": "Orchid는 전 세계 수많은 기업과 협력하여 모두를 위해 더 안전하고 프라이버시가 보장된 장소로인터넷을 만들기 위한 사명을 다하고 있습니다.",
    "Discuss Partnership": "파트너십 논의",
    "We value PIA's commitment to maintaining the highest standards of privacy, while simultaneously providing one of the most reliable VPN services in the world.": "저희는 세계에서 가장 신뢰할 수 있는 VPN 서비스 중 하나를 제공함과 동시에 가장 높은 수준의 프라이버시를 유지하는 PIA의 헌신을 높이 평가합니다.",
    "The alliance with BolehVPN, one of the most trusted names in trusted browsing, brings the dream of a genuinely secure and private internet closer to fruition.": "브라우징 분야에서 가장 신뢰할 수 있는 이름 중 하나인 BolehVPN과의 제휴를 통해 진정으로 안전하고 프라이버시가 보장된 인터넷을 향한 꿈을 실현합니다.",
    "At Orchid, we’re always happy to partner with like-minded firms and individuals, and for years we’ve admired the work that VPNSecure has done in the privacy and security space.": "Orchid는 언제나 기쁜 마음으로 생각이 같은 회사 및 기업과 협력하고 있으며, VPNSecure가 수 년간 프라이버시 및 보안 영역에서 달성한 성과를 존경합니다.",
    "Orchid’s privacy network is growing every day, with more and more reliable bandwidth providers joining the platform. Our partnership with LiquidVPN is another step toward making privacy a community experience.": "Orchid의 프라이버시 네트워크는 나날이 성장하고 있으며, 더욱더 많은 신뢰 가능한 대역폭 공급자가 이 플랫폼에 참여하고 있습니다. LiquidVPN과의 제휴는 프라이버시가 커뮤니티의 기본 환경이 되는 세상을 향한 또 다른 큰 걸음입니다.",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "VPN Partners": "VPN 파트너",
    "Tune in on your favorite platforms": "원하는 플랫폼에 대한 최신 정보를 확인하세요",
    "The Orchid software is designed to use a custom VPN protocol, similar in scope to <1>OpenVPN</1> or <3>WireGuard</3>. The Orchid protocol is designed for high-performance networking and runs on top of WebRTC, a common web standard, widely used to transmit video and audio from inside browsers. Our protocol allows users to request access to remote network resources and pay for these resources using cryptocurrencies via the Orchid nanopayments system.": "Orchid 소프트웨어는 <1>OpenVPN</1> 또는 <3>WireGuard</3>와 범위가 유사한 사용자 지정 VPN 프로토콜을 사용합니다. Orchid 프로토콜은 고성능 네트워킹을 위해 설계되었으며, 일반 웹 표준인 WebRTC의 상위에서 실행되고 브라우저 내부에서 비디오 및 오디오를 전송하는 데 널리 사용됩니다. Orchid 프로토콜을 사용하면 사용자가 원격 네트워크 리소스에 대한 액세스를 요청하고 나노 지불 시스템을 통해 암호 화폐 사용하여 이러한 리소스에 대한 요금을 지불할 수 있습니다.",
    "All of Orchid's code is Open Source and freely available to download on <1>GitHub</1>. Use of Orchid's source code is governed by the AGPL copyleft Open Source license.": "Orchid의 모든 코드는 오픈 소스이며, <1>GitHub</1>에서 무료로 다운로드할 수 있습니다. Orchid의 소스 코드 사용 시 AGPL 카피레프트 오픈 소스 라이선스가 적용됩니다.",
    "All of Orchid's code is Open Source and freely available to download <1>on GitHub</1>. Use of Orchid's source code is governed by the AGPL copyleft Open Source license. The Orchid community develops code \"in the open\" by continually pushing changes that anyone can see on GitHub and <3>tagging releases</3> as appropriate.": "Orchid의 모든 코드는 오픈 소스이며, <1>GitHub</1>에서 무료로 다운로드할 수 있습니다. Orchid의 소스 코드 사용 시 AGPL 카피레프트 오픈 소스 라이선스가 적용됩니다. Orchid 커뮤니티는 \"공개적으로\" 코드를 개발하고 GitHub에서 누구나 볼 수 있도록 변경 사항을 지속적으로 푸시하고, 가능하면 <3>릴리스를 태그</3>하고 있습니다.",
    "Android": "Android",
    "iOS": "iOS",
    "macOS": "macOS",
    "GitHub": "GitHub",
    "Orchid supports the ability for users to buy a pre funded Orchid account from within the official iOS app using native fiat currency. “Orchid credits” are special accounts where the cryptocurrency, xDai, must be spent only with our preferred providers. Like all Orchid accounts, the account can be shared among devices.": "Orchid는 사용자가 공식 iOS 앱에서 기본 명목화폐를 사용하여 선불 Orchid 계정을 구매할 수 있는 기능을 지원합니다. \"Orchid 크레딧\"은 당사의 우선 제공업체를 대상으로만 암호화폐인 xDai를 사용해야 하는 특별 계정입니다. 모든 Orchid 계정과 마찬가지로 이 계정은 여러 기기에서 공유할 수 있습니다.",
    "Transaction fees for accepting fiat.": "명목화폐를 받기 위한 거래 수수료.",
    "Users looking to supply their own OXT or other supported cryptocurrencies to fund their participation in the Orchid network can create a custom account using Orchid’s web3 based dapp at account.orchid.com. The Orchid Account DApp can only be accessed using a web3 browser such as Metamask, and allows linking of crypto wallets in order to build custom accounts with granular controls. Here, users can fund an account with their own specified values as well as control the size of the associated deposit, influencing efficiency experienced within the Orchid app. These accounts can be easily linked to the Orchid app as an alternative to purchased accounts as well as shared with an unlimited number of people and/or devices.": "Orchid 네트워크에 참여하기 위하여 OXT 또는 지원되는 다른 암호화폐를 자금으로 제공하려는 사용자는 account.orchid.com에서 Orchid의 web3 기반 DApp을 사용하여 맞춤형 계정을 만들 수 있습니다. Orchid 계정 DApp은 Metamask 같은 web3 브라우저를 통해서만 액세스할 수 있으며, 세분화된 제어를 통해 맞춤형 계정을 생성할 수 있도록 암호화폐 지갑의 연결을 지원합니다. 여기서 사용자는 직접 값을 지정하여 계정에 자금을 제공하고, 관련된 예치금의 규모를 제어할 수 있으므로, Orchid 앱 안에서 경험하는 효율에도 영향을 미칠 수 있습니다. 이 계정은 구매한 계정의 대안으로 Orchid 앱에 쉽게 연결할 수 있을 뿐만 아니라 수많은 사람 또는 기기와 제한 없이 공유할 수 있습니다.",
    "Fund in-app with your native fiat currency or use the DApp to fund an account with your cryptocurrency.": "기본 명목화폐를 사용하여 앱 안에서 자금을 제공하거나 DApp을 사용하여 암호화폐로 계정에 자금을 제공합니다.",
    "Orchid brings leading providers together through a unique, decentralized privacy marketplace. Because there are more (and more widely distributed) servers available, the user's data has more possible paths to choose from. This randomness makes user information more difficult for would-be trackers and hackers to exploit and the service is much more resilient.": "Orchid는 독특한 분산식 프라이버시 마켓플레이스를 통해 주요 공급자를 한데 모읍니다. 더 많은(그리고, 더 광범위하게 분산된) 서버를 사용할 수 있으므로 사용자의 데이터는 선택할 수 있는 경로가 더 많습니다. 이러한 무작위성은 잠재적인 추적자와 해커가 사용자의 정보를 악용하는 것을 더 어렵게 만들고, 서비스의 회복성이 대폭 향상됩니다.",
    "Orchid accounts purchased through the App stores are backed by the xDai cryptocurrency.": "앱 스토어를 통해 구매한 Orchid 계정은 xDai 암호화폐로 지원됩니다.",
    "Create a custom Orchid Account with your own cryptocurrency.": "원하는 암호화폐로 맞춤형 Orchid 계정을 만드세요.",
    "Let's stay connected": "새 소식을 놓치지 마세요",
    "We can reclaim the internet together": "우리 함께 인터넷을 되찾읍시다",
    "The Internet is as integral to modern life as writing was to the ancient Greeks. Our lives are digital, and the ramifications of the things we do and say online are as real as those in the physical world. Orchid grew from the dream of a future in which our whole lives -- both the physical and the digital -- could be private, decentralized, and censorship-free.": "고대 그리스인들에게 글씨가 그랬던 것처럼 인터넷은 현대 생활에 없어서는 안 될 필수 요소입니다. 우리는 디지털 환경에서 생활하며, 온라인에서 우리가 행하고 말한 것은 실제 세계에서와 마찬가지로 현실적인 결과를 가져옵니다. Orchid는 물리적 생활과 디지털 생활 모두에서 프라이버시가 존중되고, 탈중앙화되며, 검열이 없는 미래를 꿈꾸며 성장해 왔습니다.",
    "The past year has reminded us that humans are meant to be together, not alone; free, not confined; empowered, not controlled. It is this basic truth that motivates the people who built Orchid.": "지난 1년은 사람들이 혼자가 아니라 함께하고, 구속되지 않고 자유로우며, 통제받지 않고 권한이 있다는 것을 상기시켜 주었습니다. 이것은 Orchid의 개발자들에게 동기를 부여해 주는 기본적인 진리입니다.",
    "Where to get OXT?": "어디서 OXT를 얻을 수 있나요?",
    "The staking asset for the $35B* VPN market": "$35B* VPN 시장을 위한 스테이킹 자산",
    "We recommend using a new Ethereum wallet address for Orchid that is not linked to other Ethereum products or services you use.": "사용하시는 다른 이더리움 제품 또는 서비스와 연결되지 않은 새로운 이더리움 지갑 주소를 Orchid용으로 사용하실 것을 권장합니다.",
    "In December 2020 Consensys Diligence published a technical audit on a new version of Orchid's batch send smart contract, which may be used for multiple disbursements of ether and ERC20 tokens in a single transaction. The audit report is public and can be found here:": "2020년 12월 Consensys Diligence는 단일 트랜잭션에서 이더 및 ERC20 토큰을 다중 전송하는 데 사용될 수 있는 Orchid의 일괄 전송 스마트 컨트랙트의 새 버전에 대한 기술 감사 결과를 발표했습니다. 감사 보고서는 아래 링크에서 누구나 확인할 수 있습니다.",
    "<0><0>People who believe in the importance of digital freedom and privacy.</0></0><1><0>Individuals who are prepared to start and grow a community and educate the members.</0></1><2><0>Self-starters who can work on their own, but also enjoy working with a team.</0></2>": "<0><0>디지털 자유와 개인 정보 보호의 중요성을 믿는 사람.</0></0><1><0>커뮤니티를 시작하고 성장시키고, 구성원들을 교육할 준비가 된 개인.</0></1><2><0>혼자 일할 수 있지만, 팀과 함께 일하는 것을 즐기는 셀프스타터.</0></2>",
    "<0>Purchased accounts:</0><br/> Orchid supports the ability for users to buy a pre funded Orchid account from within the official iOS app using native FIAT currency. “Orchid credits” are special accounts where the cryptocurrency, xDai, must be spent only with our preferred providers. Like all Orchid accounts, the account can be shared among devices.": "<0>구매한 계정:</0><br/>Orchid는 사용자가 공식 iOS 앱에서 기본 명목화폐를 사용하여 선불 Orchid 계정을 구매할 수 있는 기능을 지원합니다. \"Orchid 크레딧\"은 당사의 우선 제공업체를 대상으로만 암호화폐인 xDai를 사용해야 하는 특별 계정입니다. 모든 Orchid 계정과 마찬가지로 이 계정은 여러 기기에서 공유할 수 있습니다.",
    "A link to the Additional Release Schedule that was also subject to Consensys Audit: <1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/Deferred-Comp-Release-Schedule.pdf</1>": "Consensys 감사 대상이기도 한 추가 해제 일정에 대한 링크:\n<1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/Deferred-Comp-Release-Schedule.pdf</1>",
    "About Orchid": "Orchid 정보",
    "Accounts require a funder wallet and Orchid Identity pair that is managed between the <1>Orchid app</1> and the user’s Ethereum wallet. Funds are moved in and out of the account using the Ethereum wallet and funds are spent using the Orchid Identity in the Orchid app.": "계정에는 <1>Orchid 앱</1>과 사용자의 이더리움 지갑 사이에서 관리되는, 자금 제공자 지갑 및 Orchid ID 쌍이 필요합니다. 자금은 이더리움 지갑을 사용하여 계정에서 입출금되고, Orchid 앱에서 Orchid ID를 사용해 소비됩니다.",
    "Acquire enough funds for the recommended deposit, account creation L1 fee, and balance. The balance should be at least as large as the deposit. Note that it is best to use an exchange that allows withdraws directly to that chain or else you will have to bridge funds and incur excessive Ethereum gas fees.": "권장 예치금, 계정 생성 L1 수수료 및 잔고를 충족시키기 위한 충분한 자금을 확보합니다. 잔고는 최소한 예치금 이상이어야 합니다. 해당 체인으로 직접 인출을 허용하는 거래소를 사용하는 것이 가장 좋음에 유의하세요. 그렇지 않으면, 자금을 브릿지해야 하고, 과도한 이더리움 가스료가 발생합니다.",
    "All of Orchid’s code is Open Source and freely available to download on GitHub. Use of Orchid’s source code is governed by the AGPLv3 copyleft Open Source license. Come and follow our project, the community develops code “in the open” by continually pushing changes that anyone can see on GitHub and tagging releases as appropriate. We invite all developers and any curious parties to explore Orchid’s code.": "Orchid의 모든 코드는 오픈 소스이며, GitHub에서 무료로 다운로드할 수 있습니다. Orchid의 소스 코드 사용 시 AGPLv3 카피레프트 오픈 소스 라이선스가 적용됩니다. 저희 프로젝트를 팔로우하세요. Orchid 커뮤니티는 \"공개적으로\" 코드를 개발하고 GitHub에서 누구나 볼 수 있도록 변경 사항을 지속적으로 푸시하고, 가능하면 릴리스를 태그하고 있습니다. 저희는 모든 개발자 및 관심 있는 분들이 Orchid의 코드를 살펴보시기를 권합니다.",
    "An advanced VPN client built on the Orchid platform": "Orchid 플랫폼을 기반으로 구축된 고급 VPN 클라이언트",
    "Approve the transaction and wait for it to be confirmed.": "거래를 승인하고 확인될 때까지 기다립니다.",
    "Available as a browser extension and as a mobile app, MetaMask equips you with a key vault, secure login, and token wallet—everything you need to manage your digital assets.": "브라우저 확장 및 모바일 앱으로 사용 가능한 MetaMask는 키 금고, 보안 로그인, 토큰 지갑 등 디지털 자산을 관리하는 데 필요한 모든 기능을 제공합니다.",
    "Available on <1>Android</1>, <3>iOS</3> and <5>macOS</5>.": "<1>Android<1>, <3>iOS</3> 및 <5>macOS</5>에서 사용 가능.",
    "BRD has built a huge community of crypto enthusiasts, many of whom are committed to taking control of their privacy. Now, they can access OXT and do exactly that.": "BRD는 방대한 암호화폐 애호가 커뮤니티를 구축하였는데, 수많은 회원이 자신의 프라이버시를 관리하기 위해 고군분투하고 있습니다. 이제, 회원들은 OXT에 액세스하여 프라이버시를 제대로 관리할 수 있게 되었습니다.",
    "Bloq is a key partner in our goal of creating a community that makes the Internet a more free and private place.": "Bloq는 당사의 주요 파트너로서 인터넷을 더 자유롭고 프라이버시가 보장된 장소로 만들기 위한 커뮤니티를 함께 구축하고 있습니다.",
    "Connect your wallet and fund the account": "지갑을 연결하고 계정에 자금을 추가합니다",
    "Create a custom Orchid Account with your own crypto.": "원하는 암호화폐로 맞춤형 Orchid 계정을 만드세요.",
    "Create an account in the Orchid App": "Orchid 앱에서 계정을 만듭니다",
    "Decentralizing trust between buyers and sellers": "구매자와 판매자 간의 신뢰 탈중앙화",
    "Download the Orchid app for <1>Android</1>, <3>iOS</3> or <5>macOS</5>": "<1>Android</1>, <3>iOS</3> 또는 <5>macOS</5>용 Orchid 앱을 다운로드합니다",
    "Europe": "유럽",
    "Exchange Partners": "거래소 파트너",
    "Explore our code": "당사의 코드 살펴보기",
    "Fund in-app with your native fiat currency or use the DApp to fund an account with your crypto.": "기본 명목화폐를 사용하여 앱 안에서 자금을 제공하거나 DApp을 사용하여 암호화폐로 계정에 자금을 제공합니다.",
    "Gemini's established history as a globally licensed, trusted name in crypto markets make them a perfect partner for Orchid as we continue making OXT widely available.": "당사가 OXT를 지속적으로 보급함에 따라, 세계 암호화폐 시장에서 인정과 신뢰를 받고 있고 수많은 실적을 쌓은 Gemini는 Orchid의 완벽한 파트너가 되고 있습니다.",
    "Get Orchid VPN": "Orchid VPN 받기",
    "Headquarters": "본사",
    "How it Works": "작동 방식",
    "In December 2020 Consensys Diligence published a technical audit on a new version of Orchid's batch send smart contract, which may be used for multiple disbursements of ether and ERC20 tokens in a single transaction. The audit report is public and can be found here: <1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/</1>": "2020년 12월 Consensys Diligence는 단일 트랜잭션에서 이더 및 ERC20 토큰을 다중 전송하는 데 사용될 수 있는 Orchid의 일괄 전송 스마트 컨트랙트의 새 버전에 대한 기술 감사 결과를 발표했습니다. 감사 보고서는 아래 링크에서 누구나 확인할 수 있습니다. <1>https://consensys.net/diligence/audits/2020/12/orchid-multisend/</1>",
    "Input the desired amount of funds for the balance and deposit. Tap “Add Funds”.": "잔고와 예치금에 원하는 금액을 입력합니다. '자금 추가'를 탭합니다.",
    "Key features": "주요 기능",
    "L1 Fees and Deposit Size Chart": "L1 수수료 및 예치금 규모 도표",
    "Learn More": "자세히 보기",
    "Learn more.": "더 알아보기.",
    "Ledger wallets have earned their incredible popularity, and we’re very excited that our community will be able to store their OXT on a trusted Ledger device.": "Ledger 지갑은 믿어지지 않을 정도의 인기를 누리고 있습니다. 저희 커뮤니티가 OXT를 신뢰 가능한 Ledger 기기에 보관할 수 있어서 매우 기쁩니다.",
    "Let's Stay Connected": "새 소식을 놓치지 마세요",
    "Making OXT widely available for our users in Europe and around the world is an important step in making it easy for anyone to start using it to pay for private bandwidth.": "유럽을 비롯한 전 세계에 있는 저희 사용자들을 위해 OXT를 널리 보급하는 일은 누구나 이 암호화폐를 사용해 전용 대역폭을 결제할 수 있도록 하기 위한 중요한 과정입니다.",
    "Multi-chain compatibility gives users an alternative to high gas prices on Ethereum by allowing them to pay for service on other chains. A system for multiple chains allows users and providers options to find lower transaction fees, and helps provide the most competitive network fee pricing to users everywhere.": "멀티-체인 호환성은 다른 체인에서 서비스 결제가 가능하도록 함으로써 사용자들에게 높은 이더리움 가스료에 대한 대안을 제공합니다. 멀티 체인 시스템은 사용자 및 공급자가 더 낮은 트랜잭션 수수료를 모색할 수 있게 하고, 각지의 사용자들에게 가장 경쟁력 있는 네트워크 요금 체계를 제공하는 데 기여합니다.",
    "Multichain support:<br/>Make payments on an expanding list of EVM-compatible blockchains": "멀티체인 지원:<br/>끊임없이 확장되고 있는, EVM 호환 블록체인의 목록에서 결제를 수행하세요",
    "Nanopayments:<br/>Layer 2 scaling that enables high-frequency, trustless interactions": "나노페이먼트:<br/>빈도가 높고, 신용에 기반하지 않는 상호 작용을 활성화하는 레이어 2 스케일링",
    "Now you will have an empty Orchid account that is paying for a single hop circuit. Tap the hop to enter the hop details screen. Tap “Copy” to copy the Orchid Identity which you need for the dapp.": "이제, 단일한 홉 서킷 비용을 결제하는, 비어 있는 Orchid 계정을 보유합니다. '홉'을 탭하여 홉 세부 정보 화면으로 이동합니다. '복사'를 탭하여 DApp에 필요한 Orchid ID를 복사합니다.",
    "OKEx listing Orchid makes it easier for international users to acquire OXT and start using it to access private bandwidth; this is an important day for the growth of internet freedom.": "Orchid가 OKEx에 등록됨에 따라 전 세계의 사용자는 더 쉽게 OXT를 획득하여 이를 사용해 전용 대역폭에 액세스할 수 있게 되었다. 인터넷 자유의 성장을 위한 중요한 날이다\"라고 말했습니다.",
    "OXT": "OXT",
    "OXT: The staking asset for the VPN market": "OXT: VPN 시장을 위한 스테이킹 자산",
    "Official hosted Orchid dapp: <1>account.orchid.com</1>": "호스팅된 공식 Orchid DApp: <1>account.orchid.com</1>",
    "Official latest contract address on all chains: <1>OrchidLotteryV1</1>": "모든 체인의 최신 공식 컨트랙트 주소: <1>OrchidLotteryV1</1>",
    "Open the app, tap “I’ll do this later” to minimize the quick fund screen. Tap the “Circuit” card in the lower right to bring up the circuit builder. Tap “Add Hop”, then “Orchid Account”, and then select an Orchid Identity. Paste in your Ethereum wallet address from Step 2 and select the appropriate chain. Tap “Save”.": "앱을 열고, '나중에 할게요'를 탭하여 빠른 자금 추가 화면을 최소화합니다. 우측 하단에 있는 '서킷' 카드를 탭하여 서킷 빌더를 엽니다. '홉 추가'를 탭한 다음, 'Orchid 계정'을 탭하고, Orchid ID를 선택합니다. 2단계에서 자신의 이더리움 지갑 주소를 붙여넣고 적절한 체인을 선택합니다. '저장'을 탭합니다.",
    "Opening our privacy network to the people of New York is an important step in solidifying our global community. We look forward to making the internet open for everyone.": "당사의 프라이버시 네트워크를 뉴욕 시민들에게 개방하는 것은 글로벌 커뮤니티를 공고히 하는 중요한 과정입니다. 저희는 모든 사람에게 개방된 인터넷을 만들고자 합니다.",
    "Orchid Accounts hold the funds that are sent through Orchid’s scaling nanopayment system. Users are responsible for managing their accounts on the blockchain within the <1>Orchid DApp</1>. Alternatively, fiat users can utilize a Prepaid Access Credits Account managed by Orchid. Each account is composed of a public/private keypair, a special funder wallet that controls the account, and the account makeup (deposit & balance), which determines how efficient the account is at transmitting payments.": "Orchid 계정은 Orchid의 스케일링 나노페이먼트 시스템을 통해 전송되는 자금을 보유합니다. 사용자는 <1>Orchid DApp</1> 안에서 블록체인에 있는 자신의 계정을 관리할 책임이 있습니다. 또한, 명목화폐 사용자는 Orchid가 관리하는 선불 액세스 크레딧 계정을 활용할 수 있습니다. 각 계정은 해당 계정을 관리하는 특별 자금 제공자 지갑인 공개/개인 키 쌍으로 구성되어 있고, 계정 구성(예치금 및 잔고)은 결제 대금 전송 시 계정의 효율성을 결정합니다.",
    "Orchid Programmable Network": "Orchid 프로그래밍 가능 네트워크",
    "Orchid VPN: Crypto-powered security": "Orchid VPN: 암호화폐 기반 보안",
    "Orchid accounts purchased through the App stores are backed by the xDai crypto currency.": "앱 스토어를 통해 구매한 Orchid 계정은 xDai 암호화폐로 지원됩니다.",
    "Orchid has a new VPN protocol developed to work in concert with nanopayments to provide payments at networking speeds. The protocol runs on top of WebRTC for firewall traversal.": "Orchid는 나노페이먼트와 함께 작동하도록 개발된 새로운 VPN 프로토콜을 갖추고 네트워킹 속도로 결제를 제공합니다. 이 프로토콜은 방화벽 투과를 위해 WebRTC에 기반하여 운영됩니다.",
    "Orchid supports users self-funding accounts with their own cryptocurrency through the <1>Orchid DApp</1> and also has a simplified fiat on-ramp within the Orchid app called Prepaid Access Credits, which uses a wallet controlled by Orchid Labs.": "Orchid는 <1>Orchid DApp</1>을 통해 사용자들이 독자적인 암호화폐를 사용해 계정의 자금을 자체적으로 조달하도록 지원하며, Orchid 앱 안에서 선불 액세스 크레딧이라고 하는 간소화된 명목화폐를 지원합니다. 이 화폐는 Orchid Labs가 관리하는 지갑을 사용합니다.",
    "Orchid uses off-chain probabilistic payments to create a highly liquid marketplace for buying and selling bandwidth. Payments at packet scale allow for trustless interactions by reducing implicit floated balances between buyers and sellers. Marketplace participants can send & receive payments at networking speeds.": "Orchid는 오프체인 확률적 지불 시스템을 사용해 대역폭 매매를 위한, 유동성이 매우 높은 마켓플레이스를 구현합니다. 패킷 스케일의 결제는 구매자와 판매자 간에 암묵적으로 표류하는 잔고를 줄임으로써 신용에 기반하지 않는 상호 작용을 가능하게 합니다.",
    "Orchid’s Prepaid Access Credits provide users the option to pay in fiat for VPN credits denominated in the xDAI stablecoin through a simple in-app purchase on mobile devices. The credits are only spendable with Orchid’s <1>preferred providers</1> for VPN service. The system allows for a simple 30-second onramp from any credit card connected to your phone to fund an account with xDAI.": "Orchid의 선불 액세스 크레딧은 모바일 기기에서 간단한 앱 내 구매를 통해 xDAI 스테이블코인으로 표시된 VPN 크레딧을 명목화폐로 결제할 수 있는 수단을 사용자들에게 제공합니다. 이 크레딧은 Orchid의 <1>우선 제공업체</1>가 제공하는 VPN 서비스에만 사용할 수 있습니다. 이 시스템은 사용자의 휴대폰과 연결된 신용카드를 통해 간단히 30초 정도에 xDAI를 사용해 계정에 자금을 추가할 수 있도록 지원합니다.",
    "Other Partners": "기타 파트너",
    "Our community can feel confident when purchasing OXT on a platform with a proven track record of regulatory compliance and security best practices.": "업계에서 입증된 규정 준수와 모범적인 보안 관행의 실천을 바탕으로 저희 커뮤니티는 확신을 가지고 플랫폼에서 OXT를 구매할 수 있습니다.",
    "Our goal is to make the internet a safer, more free place. BitGo provides that same sense of security to our institutional partners, in a streamlined experience.": "저희의 목표는 인터넷을 더 안전하고 자유로운 장소로 만드는 것입니다. BitGo는 간소한 방식을 통해 저희 기관 파트너들에게 동일한 개념의 보안 서비스를 제공합니다.",
    "PREPAID ACCESS CREDITS: A frictionless payment system": "선불 액세스 크레딧: 유연한 결제 시스템",
    "Prepaid Access Credits": "선불 액세스 크레딧",
    "Privacy is an easy target for those in power who say, “if you have nothing to hide, you have nothing to fear.” This is a lie. The truth is that the people in positions of power have the least to worry about being private.": "프라이버시는 “숨길 것이 없다면 두려워할 것도 없다”고 말하는 권력자들에게 쉬운 표적입니다. 이것은 거짓말입니다. 진실은 프라이버시에 대해 가장 걱정할 필요가 없는 사람은 권력을 잡은 사람들이라는 것입니다.",
    "Programmable Network": "프로그래밍 가능 네트워크",
    "Providers on Orchid run the Orchid server which accepts connection requests and provides VPN service in exchange for immediate payment via nanopayments. Orchid providers stake OXT tokens in an Ethereum smart contract (the directory) to advertise their services to clients. Orchid clients then select providers randomly, weighted by proportional stake, so that the probability of picking a particular provider is equal to their fraction of the total stake. Users benefit by getting a provably randomized server from a pool of providers while providers have a mechanism to advertise for users through OXT stake.": "Orchid의 제공업체는 연결 요청을 받아서 나노페이먼트를 통한 즉석 결제와 대가로 VPN 서비스를 제공하는 Orchid 서버를 운영합니다. Orchid 제공업체는 이더리움 스마트 컨트랙트(디렉터리)에 OXT 토큰을 스테이킹하여 자사의 서비스를 고객에게 광고합니다. Orchid 고객은 지분에 비례하여 가중치가 적용된 제공업체를 무작위로 선택합니다. 특정 제공업체를 선택할 확률은 해당 제공업체가 스테이킹한 총 지분의 비율과 동일합니다. 사용자는 제공업체 풀에서 무작위로 서버를 취득함으로써 이득을 보고, 제공업체는 OXT 지분을 통해 사용자들에게 광고를 할 수 있습니다.",
    "Providers on Orchid run the Orchid server which accepts connection requests and provides service in exchange for immediate payment via the nanopayment system.": "Orchid의 제공업체는 연결 요청을 받아서 나노페이먼트 시스템을 통한 즉석 결제와 대가로 서비스를 제공하는 Orchid 서버를 운영합니다.",
    "Pursuing Internet freedom with new technologies": "새로운 기술을 통해 인터넷 자유 추구",
    "Questions?": "질문 있으세요?",
    "Refer to the deposit size chart above to compare the different supported blockchains and pick one. Add that network to your Metamask wallet by visiting <1>ChainList.org</1>, searching for that chain, connecting your wallet and then adding the network details.": "위의 예치금 규모 도표를 참조하여 지원되는 여러 블록체인을 비교하고 하나를 선택하세요. <1>ChainList.org</1>를 방문하여, 해당 체인을 검색하고, 지갑을 연결한 다음, 네트워크 세부 정보를 추가하여 이 네트워크를 귀하의 Metamask 지갑에 추가하세요.",
    "STAKING & STAKEWEIGHTING: Algorithmic, incentive-aligned server selection": "스테이킹 및 지분 가중: 알고리즘 및 인센티브 기반 서버 선택",
    "Select a chain and add funds": "체인을 선택하고 자금을 추가합니다",
    "Self-funded Crypto Accounts": "자금 자체 조달식 암호화폐 계정",
    "Step-by-step Orchid Account Creation": "단계별 Orchid 계정 생성",
    "Tap back twice to get to the homescreen. You should have an empty account displayed and the Orchid Identity copied to your clipboard.": "두 번 탭하여 뒤로 돌아가서 홈 화면으로 이동합니다. 비어 있는 계정이 표시되고 Orchid ID가 클립보드에 복사되어 있어야 합니다.",
    "That’s it! You can now see in the app that the funds have moved into your account. You can hit the connect button to use the Orchid app!": "준비가 완료되었습니다! 이제 앱 안에서 자금이 귀하의 계정으로 이전된 것을 확인할 수 있습니다. 연결 버튼을 눌러서 Orchid 앱을 사용할 수 있습니다!",
    "The Blockchain Association comprises many of the most visionary projects, firms, and institutions in blockchain.": "블록체인 협회는 블록체인 분야에서 가장 선견지명이 있는 수많은 프로젝트, 기업 및 기관으로 구성되어 있습니다.",
    "The Internet is as integral to modern life as writing was to the ancient Greeks. Our lives are digital, and the ramifications of the things we do and say online are as real as those in the physical world. Orchid grew from the dream of a future in which our whole lives--both the physical and the digital--could be private, decentralized, and censorship-free.": "고대 그리스인들에게 글씨가 그랬던 것처럼 인터넷은 현대 생활에 없어서는 안 될 필수 요소입니다. 우리는 디지털 환경에서 생활하며, 온라인에서 우리가 행하고 말한 것은 실제 세계에서와 마찬가지로 현실적인 결과를 가져옵니다. Orchid는 물리적 생활과 디지털 생활 모두에서 프라이버시가 존중되고, 탈중앙화되며, 검열이 없는 미래를 꿈꾸며 성장해 왔습니다.",
    "The Orchid VPN app is a demonstrated use-case of Orchid’s decentralized marketplace, tunneling protocol, and the networks other interconnected components. The client provides protection from snooping ISP's, unblocks websites cutoff by firewalls, and many other privacy benefits. Bandwidth sellers receive payments in real-time as they provide service and stake OXT to compete for service requests. Buyers use customized or pre-paid cryptocurrency accounts to purchase bandwidth from stakeweighted providers using Orchid’s probabilistic nanopayment system.": "Orchid VPN 앱은 Orchid의 분산식 마켓플레이스, 터널링 프로토콜 및 기타 네트워크 상호 연결 구성의 시범 사례입니다. 클라이언트는 ISP의 추적에 대한 보호, 방화벽에 의한 웹사이트 차단 해제 등 프라이버시와 관련된 많은 혜택을 제공합니다. 대역폭 판매자는 서비스를 제공함과 동시에 실시간으로 결제를 받고 OXT를 스테이킹하여 서비스 요청을 두고 경쟁합니다. 구매자는 Orchid의 확률적 나노페이먼트 시스템을 통하여 맞춤형 계정이나 선불 암호화폐 계정을 사용하여 지분 가중치가 적용된 제공업체로부터 대역폭을 구매합니다.",
    "The Orchid network enables a decentralized virtual private network (VPN), allowing users to buy bandwidth from a global pool of service providers. To do this, Orchid uses an ERC-20 staking token called OXT, a new VPN protocol for token-incentivized bandwidth proxying, and smart-contracts with algorithmic advertising and payment functions. Orchid's users connect to bandwidth sellers using a provider directory, and they pay using probabilistic nanopayments so Ethereum transaction fees on packets are acceptably low.": "오키드 네트워크는 가상의 탈중앙형 사설 네트워크(VPN)를 지원하여, 사용자가 글로벌 서비스풀에서, 대역폭을 구매할 수 있게 합니다. 이를 위해, 오키드는 OXT라는 암호화폐를 사용하여 대역폭 제공에 대한 인센티브를 제공하며, 알고리즘 광고 및 결제 기능을 갖춘 스마트 컨트렉트를 지원하는 새로운 VPN 프로토콜입니다. 오키드의 유저들은 서비스 제공자들의 디렉토리를 통해, 대역폭에 접속하며, 나노페이먼트로 결제하기에 이더리움 트랜잭션 수수료도 저렴합니다.",
    "The Orchid protocol: A tunneling protocol incorporating payments": "Orchid 프로토콜: 결제를 통합하는 터널링 프로토콜",
    "The Orchid server: Configuring nodes for service exchange": "Orchid 서버: 서비스 거래를 위한 노드 구성",
    "The VPN market is exploding with worldwide growth as users fight to regain privacy and break out of state controlled firewalls. OXT is Orchid’s native ERC-20 digital asset that providers use to compete for user payment flow.": "사용자들이 프라이버시를 되찾고 국가가 통제하는 방화벽으로부터 벗어나려고 분투함에 따라 VPN 시장은 폭발적으로 성장하고 있습니다. OXT는 Orchid의 기본 ERC-20 디지털 자산으로 제공업체들은 이를 사용해 사용자 결제 흐름을 두고 경쟁합니다.",
    "The cornerstone of the nanopayment system": "나노페이먼트 시스템의 초석",
    "The network that houses the Orchid account charges fees to interface with the smart contract. There is a one-time gas fee for adding/moving/withdrawing funds as well as an ongoing L1 fee which is determined by the account’s deposit size.": "Orchid 계정이 저장된 네트워크는 스마트 컨트랙트와 연결하기 위한 수수료를 부과합니다. 이 수수료는 자금의 추가/이전/인출을 위한 일회성 가스료이자, 해당 계정의 예치금 규모에 의해 결정되는 지속적인 L1 수수료입니다.",
    "The past year has reminded us that humans are meant to be together, not alone; free, not confined; empowered, not controlled. It is this basic truth that motivates the people who built Orchid.": "지난 1년은 사람들이 혼자가 아니라 함께하고, 구속되지 않고 자유로우며, 통제받지 않고 권한이 있다는 것을 상기시켜 주었습니다. 이것은 Orchid의 개발자들에게 동기를 부여해 주는 기본적인 진리입니다.",
    "The staking asset <br/> for the $35B* VPN market": "$35B* VPN 시장을 위한 <br/>스테이킹 자산",
    "To add your own crypto to an Orchid account that you manage yourself, you can move funds into an Orchid Identity using the <1>Orchid DApp</1>. You will need to move enough funds to accommodate both a balance and deposit for the account. The balance is the spendable amount that can be sent to providers. The deposit size determines the overall amount paid in L1 network fees while sending nanopayments and scales up and down with network gas fees. The deposit is also “locked” and requires a 24 hour wait period for these funds to be withdrawn.": "귀하의 암호화폐를 직접 관리하는 Orchid 계정에 추가하려면 <1>Orchid DApp</1>을 사용하여 자금을 Orchid ID로 이전할 수 있습니다. 계정의 잔고 및 예치금을 모두 충족시키려면 충분한 자금을 이전해야 합니다. 잔고는 제공업체에게 전송되는 소비 가능한 금액입니다. 예치금 규모는 나노페이먼트를 전송하는 동안 L1 네트워크 수수료로 지불되는 전체 금액으로 네트워크 가스료에 따라 증가 및 감소합니다. 또한, 예치금은 \"잠겨 있으며\", 이 자금을 인출하려면 24시간의 대기 시간이 필요합니다.",
    "To start using Orchid, you will need a funded account. Orchid accounts are governed by a smart contract that holds funds for users and sends payments as necessary to providers for service.": "Orchid를 사용하려면 자금이 추가된 계정이 필요합니다. Orchid 계정은 사용자를 위해 자금을 보유하고, 필요에 따라 제공업체에 서비스 결제 대금을 전송하는 스마트 컨트랙트의 적용을 받습니다.",
    "Transaction fees for accepting FIAT.": "명목화폐를 받기 위한 거래 수수료.",
    "TrustWallet is a leader in cryptocurrency wallets; integration with the app means that many more users will have an easy way to hold, trade, and transfer OXT.": "TrustWallet은 암호화폐 지갑의 선두 주자입니다. 이 앱과의 통합은 더 많은 사용자가 편리하게 OXT를 보유, 거래 및 이체할 수 있음을 의미합니다.",
    "Users can add funds to an Orchid Identity in the Orchid app with a simple in-app purchase using their native fiat currency which is then converted to on-chain funds. These accounts can only spend funds with Orchid’s preferred providers. Orchid Labs custodies the funding Ethereum wallet, so the funds can never be withdrawn by the user.": "사용자는 자신의 기본 명목화폐를 사용해 Orchid 앱 안에서 간단한 앱 내 구매를 통해 Orchid ID로 자금을 추가할 수 있습니다. 그러면, 자금은 온체인 자금으로 변환됩니다. 이 계정은 Orchid의 우선 제공업체에서만 자금을 소비할 수 있습니다. Orchid Labs는 자금 제공 이더리움 지갑을 수탁받으므로, 사용자는 자금을 절대 인출할 수 없습니다.",
    "Users looking to supply their own OXT or other supported cryptocurrencies to fund their participation in the Orchid network can create a custom account using Orchid’s web3 based dapp at <1>account.orchid.com</1>. The Orchid Account dapp can only be accessed using a web3 browser such as <3>Metamask</3>, and allows linking of crypto wallets in order to build custom accounts with granular controls. Here, users can fund an account with their own specified values as well as control the size of the associated deposit, influencing <5>efficiency</5> experienced within the Orchid app. These accounts can be easily linked to the Orchid app as an alternative to purchased accounts as well as shared with an unlimited number of people and/or devices.": "Orchid 네트워크에 참여하기 위하여 OXT 또는 지원되는 다른 암호화폐를 자금으로 제공하려는 사용자는 <1>account.orchid.com</1>에서 Orchid의 web3 기반 DApp을 사용하여 맞춤형 계정을 만들 수 있습니다. Orchid 계정 DApp은 <3>Metamask</3> 같은 web3 브라우저를 통해서만 액세스할 수 있으며, 세분화된 제어를 통해 맞춤형 계정을 생성할 수 있도록 암호화폐 지갑의 연결을 지원합니다. 여기서 사용자는 직접 값을 지정하여 계정에 자금을 제공하고, 관련된 예치금의 규모를 제어할 수 있으므로, Orchid 앱 안에서 경험하는 <5>효율</5>에도 영향을 미칠 수 있습니다. 이 계정은 구매한 계정의 대안으로 Orchid 앱에 쉽게 연결할 수 있을 뿐만 아니라 수많은 사람 또는 기기와 제한 없이 공유할 수 있습니다.",
    "Wallet Partners": "지갑 파트너",
    "We can <br/> reclaim the <br/> internet <br/><6>together</6>": "우리 <br/> 함께 <br/> 인터넷을 <br/> <6> 되찾읍시다 </6>",
    "We recommend using a <1>new Ethereum wallet address</1> for Orchid that is not linked to other Ethereum products or services you use. We test with <3>Metamask</3>.": "저희는 귀하께서 사용 중인 다른 이더리움 제품이나 서비스와 연결되지 않은 <1>새로운 이더리움 지갑 주소</1>를 Orchid용으로 사용하실 것을 권장합니다. 저희는 <3>Metamask</3>를 사용해 테스트합니다.",
    "We’re thrilled to work with some of the most forward-thinking minds in tech policy to make the decentralized web a reality.": "저희는 분산식 웹을 실현하기 위해 기술 정책에서 가장 전향적인 사고를 지닌 분들과 협력할 수 있어서 대단히 기쁩니다.",
    "You should now have your wallet connected to the chain you want to use and enough funds in that wallet. Copy your wallet address down as the app portion of the set-up will require it.": "이제 귀하의 지갑을 사용하려는 체인에 연결해야 하고, 지갑 안에 자금이 충분해야 합니다. 앱을 설정하는 과정 중 필요하므로 아래의 지갑 주소를 복사해 두세요.",
    "imToken has done great work in building a secure and user-friendly product… users will now have an easy way to hold their OXT and use it to buy private bandwidth.": "imToken은 안전하고 사용자 친화적인 제품을 만들기 위해 많은 노력을 했습니다… 사용자들은 이제 간편하게 OXT를 보관하고 이를 사용해 전용 대역폭을 구매할 수 있습니다.",
    "Orchid is a platform that enables an onion routing network incentivized by OXT and a multi-hop VPN client. The Orchid community believes in Open Source software and that Orchid can enable a brighter, freer and empowered future.": "Orchid는 OXT 인센티브에 기반한 어니언 라우팅 네트워크와 멀티-홉 VPN 클라이언트를 지원하는 플랫폼입니다. Orchid 커뮤니티는 오픈 소스 소프트웨어를 신뢰하며 Orchid가 더 밝고, 자유롭고, 자율적인 미래를 실현할 것으로 믿습니다.",
    "Orchid account manager:<br/> A simple application for managing funds on the layer 2": "Orchid 계정 관리자:<br/> 레이어 2에서 자금을 관리하는 간단한 애플리케이션",
    "The Orchid dApp is a hosted front-end for creating and managing Orchid accounts. After connecting a wallet, users can move funds in and out of the layer 2, along with making modifications for account makeup, payment efficiency and ticket sizing.": "Orchid DApp은 Orchid 계정을 생성 및 관리하는, 호스팅된 프런트엔드입니다. 지갑을 연결한 후, 사용자는 레이어 2 내외부로 자금을 이동하고, 계정 구성, 결제 효율, 티켓 크기 결정을 조정할 수 있습니다.",
    "/img/shared/google-play-badge.svg": "/img/shared/google-play-badge.svg",
    "/whitepaper/english.pdf": "/whitepaper/english.pdf",
    "A Decentralized Marketplace": "분산식 마켓플레이스",
    "Account": "계정",
    "Ambassador program | Orchid": "홍보대사 프로그램 | Orchid",
    "Crypto VPN App | Orchid": "암호화폐 VPN 앱 | Orchid",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Enter your message...": "메시지를 입력하세요…",
    "Get it on Google Play": "Google Play에서 받기",
    "Great! Now please check your email and confirm your subscription.": "좋습니다! 이제 귀하의 이메일에서 구독을 확인하시기 바랍니다.",
    "How Buyers, Sellers, Payments and Services fit into the Orchid marketplace.": "구매자, 판매자, 결제 및 서비스가 Orchid 마켓플레이스에서 작동하는 방식.",
    "How It Works | Orchid": "작동 방식 | Orchid",
    "Launch DApp": "DApp 실행",
    "Let's reclaim the Internet together!": "우리 함께 인터넷을 되찾읍시다!",
    "Let's reclaim the Internet together! We are looking for partnership opportunities with infrastructure providers and integration partners that want to build with Orchid.": "우리 함께 인터넷을 되찾읍시다! Orchid와 함께 일할 인프라 제공업체 및 통합 파트너를 찾고 있습니다.",
    "OXT Digital Currency | Orchid": "OXT 디지털 통화 | Orchid",
    "OXT is an Ethereum (ERC-20) digital currency used to exchange value on the Orchid network. Orchid offers VPN privacy tools at an affordable cost.": "OXT는 이더리움 (ERC-20) 디지털 통화로 Orchid 네트워크에서 가치를 교환하는 데 사용됩니다. Orchid는 저렴한 가격에 VPN 프라이버시 도구를 제공합니다.",
    "Orchid Marketplace": "Orchid 마켓플레이스",
    "Orchid provides the best crypto powered VPN by harnessing the power of blockchain technology to ensure digital privacy.": "Orchid는 디지털 프라이버시를 보장하기 위하여 블록체인 기술을 활용해 최고의 암호화폐 기반 VPN을 제공합니다.",
    "Register": "등록",
    "Sorry, an error occurred.": "죄송합니다. 오류가 발생했습니다.",
    "Subject": "제목",
    "Subscribe": "구독",
    "The Orchid community believes in Open Source software and that Orchid can enable a brighter, freer and empowered future.": "Orchid 커뮤니티는 오픈 소스 소프트웨어를 신뢰하며 Orchid가 더 밝고, 자유롭고, 자율적인 미래를 실현할 것으로 믿습니다.",
    "The Orchid network enables a decentralized virtual private network (VPN), allowing users to buy bandwidth from a global pool of service providers.": "Orchid 네트워크는 분산 VPN(가상 사설망)을 활성화하여 사용자가 서비스 제공업체의 글로벌 풀에서 대역폭을 구매할 수 있도록 합니다.",
    "The web has evolved. <1>So should your VPN.</1>": "웹은 진화하였습니다. <1>귀하의 VPN도 그래야 합니다.</1>",
    "UNBLOCK<br/>YOUR INTERNET.": "인터넷 차단을<br/>해제하세요.",
    "VPN": "VPN",
    "VPN App | Orchid": "VPN 앱 | Orchid",
    "Your Email": "이메일",
    "Your Name": "이름",
    "https://blog.orchid.com/": "https://blog.orchid.com/",
    "https://discord.gg/GDbxmjxX9F": "https://discord.gg/GDbxmjxX9F",
    "https://twitter.com/OrchidProtocol": "https://twitter.com/OrchidProtocol",
    "https://www.facebook.com/OrchidProtocol": "https://www.facebook.com/OrchidProtocol",
    "https://www.t.me/OrchidOfficial": "https://www.t.me/OrchidOfficial",
    "mailto:contact@orchid.com": "mailto:contact@orchid.com",
    "A guide to getting started with Orchid's VPN, an open-source project committed to ending surveillance and censorship on the Internet.": "인터넷 상의 감시와 검열을 없애기 위한 오픈 소스 프로젝트 Orchid VPN의 시작 가이드.",
    "About the Open Accessible Internet | Orchid": "누구나 액세스 가능한 열린 인터넷에 관하여 | Orchid",
    "Accordingly, Orchid credit accounts can be used only with the “defined merchant” list of VPN bandwidth providers provided here. Additionally, in order to comply with FinCEN regulations, purchase and use of Orchid credit accounts are limited to $200 per day.": "따라서, Orchid 크레딧 계정은 여기에 기재된 목록에서 VPN 대역폭 공급자로 \"정의된 판매자\"를 대상으로만 사용할 수 있습니다. 또한, FinCEN 규정을 준수하기 위해 Orchid 크레딧 계정의 구매 및 사용은 하루 $200로 제한됩니다.",
    "Deposit Size Chart": "예치금 규모 도표",
    "FAQs and Customer Support | Orchid": "자주 묻는 질문 및 고객 지원 | Orchid",
    "Get In Touch | Orchid": "연락하기 | Orchid",
    "Get Orchid | Orchid": "Orchid 받기 | Orchid",
    "Join us for an in-depth discussion on the state of privacy in today’s world with the foremost experts, policymakers, and builders.": "선두적인 전문가, 정책 입안자, 빌더와 함께 오늘날 전 세계가 직면한 프라이버시 실태에 관한 심도 있는 토론에 참가하세요.",
    "Legal Notice": "법적 고지",
    "List of preferred providers": "우선 제공업체 목록",
    "Orchid Labs Inc. owns the intellectual property rights for all material on this site, please read our terms of service for more details.": "Orchid Labs Inc.는 이 사이트의 모든 자료에 대한 지적 재산권을 소유합니다. 자세한 사항은 저희 서비스 약관을 참조하시기 바랍니다.",
    "Orchid credit accounts purchased from Orchid are part of our preferred provider system. Credit accounts purchase service exclusively from providers that have gone through a KYC process with Orchid Labs in order to be eligible to accept credits. Contact us if you would like to apply to be a preferred provider": "Orchid에서 구입한 Orchid 크레딧 계정은 당사의 우선 제공업체 시스템의 일부입니다. 크레딧 계정은 크레딧 취득 자격을 얻기 위하여 Orchid Labs의 KYC(고객 확인 절차)를 거친 공급자들로부터 독점적으로 서비스를 구매합니다. 우선 제공업체가 되기를 원하시면 저희에게 연락해 주시기 바랍니다",
    "Orchid is a VPN client, VPN service and advanced networking tool.": "Orchid는 VPN 클라이언트, VPN 서비스 및 고급 네트워크 도구입니다.",
    "Our Partners | Orchid": "당사의 파트너 | Orchid",
    "Preferred Providers": "우선 제공업체",
    "Preferred Providers | Orchid": "우선 제공업체 | Orchid",
    "Priv8 | Orchid": "Priv8 | Orchid",
    "Privacy Policy | Orchid": "개인정보 보호정책 | Orchid",
    "Terms of Service | Orchid": "서비스 약관 | Orchid",
    "The Orchid Privacy Policy explains how our site will collect, use, protect or otherwise handle your Personally Identifiable Information with our free private VPN service.": "Orchid 개인정보 보호정책은 당사의 사이트가 프라이버시가 보장된 무료 VPN 서비스를 통하여 사용자의 개인 식별 정보를 수집, 사용, 보호 또는 다른 방식으로 취급하는 방법에 대하여 설명합니다.",
    "The Orchid preferred providers program is a “closed loop prepaid access” program compliant with FinCEN regulations governing closed loop prepaid access products.": "Orchid 우선 제공업체 프로그램은 “폐쇄형 선불 액세스” 프로그램으로 폐쇄형 선불 액세스 제품에 적용되는 FinCEN 규정을 준수합니다.",
    "VPN App for iOS, Android &amp; macOS | Orchid": "iOS, Android 및 macOS용 VPN 앱 | Orchid",
    "We believe the internet should be open and accessible to everyone, which is why we're building a truly open source network overlay VPN.": "저희는 인터넷이 누구에게나 열려 있고 액세스 가능한 공간이어야 한다고 생각합니다. 이를 위해 저희는 진정한 오픈 소스 네트워크 오버레이 VPN을 구축하고 있습니다.",
    "We'd love to hear from you": {
        "": "귀하의 연락을 기다리겠습니다."
    },
    "<0>DISCORD</0> or <2>TELEGRAM</2>": "<0>DISCORD</0> 또는 <2>TELEGRAM</2>",
    "<0>ORCHID SUPPORT PORTAL</0>": "<0>ORCHID 지원 포털</0>",
    "Join in on the live conversations happening about Orchid and other related topics through one of our official channels:": "당사의 공식 채널 중 하나를 통해 Orchid 및 기타 관련 주제에 대한 라이브 대화에 참가하세요.",
    "Join the discussion": "토론 참가",
    "Need help with an Orchid product? Connect with our support team to quickly find a solution to your issue:": "Orchid 제품과 관련하여 도움이 필요하세요? 저희 지원팀에 연락하여 문제에 관한 빠른 해결책을 찾아보세요.",
    "Need product support?": "제품 관련 지원이 필요하세요?",
    "Orchid Office Address": "Orchid 사무실 주소",
    "Other inquiries": "기타 문의 사항",
    "Please note: If you are seeking help from Orchid Support, please visit <1>discord.gg/GDbxmjxX9F</1>": "주의: Orchid 지원팀의 도움이 필요하시면 <1>discord.gg/GDbxmjxX9F</1>을 방문하시기 바랍니다",
    "We are always looking for collaborative opportunities with infrastructure providers and integration partners that want to build with Orchid. If that’s you, or if you have any other general inquiries, please fill out the form below or get in touch at <1>contact@orchid.com</1> and we’ll get back to you shortly.": "저희는 Orchid와 함께 일하고 싶은 인프라 공급업체 및 통합 파트너와 협력할 수 있는 기회를 항상 모색하고 있습니다. 귀하께서 이에 해당하시거나, 다른 문의 사항이 있으실 경우, 아래 양식을 작성하시거나 <1>contact@orchid.com</1>으로 연락해 주시기 바랍니다. 신속하게 답변해 드리겠습니다.",
    "We’d love to hear from you.": "We’d love to hear from you.",
    "Reach out": "연락하기"
}